[入黎J女神]神奇女俠集中討論區

星期二就上啦
[RT過40有人要直播食屎]

說好的黑暗深度呢，DC淪落到要賣女賣肉鬥Marvel合家歡

出女英雄個人電影就賣肉？

睇名，呢個人係舊登MCU聖戰撚，舊登個POST無曬人就黎呢到刷存在感

賣你個老咩
CA係咪賣仔賣肉呀柒頭皮

睇個班咪又係為左入去J女

見你敗到呢度，想過黎安慰150軍師你姐

你唔認得佢個名？

DC狗你真風趣
狗靠味道認人架

講厚面皮你都算首屈一指囉

30號開過個post吧啦

唔好理佢，一入連登就亂吠劃地盤

你估開新POST佢會唔入黎？

一黎就引戰

一陣成堆走入嚟又唔使討論

Sorry囉

佢地而家邊到有能力Call到一堆呢

低質到一黎就亂咁吠

好彩佢柒完識潛咋

哇，對唔住我唔知連登原來有地盤呢個概念
我以為個個POST都可以自由入自由討論
我出返去你個城池先

係出翻去先好

Btw 理解能力:零

你咁撚樣叫討論?
咪玩啦
你係搞事定討論一睇就知啦下話

又有新clips，講沙灘果幕。
雖然無咩劇透，不過都係唔建議睇。

等dlc完整版先睇

batman 勁d，另外個兩個根本唔係正常人類

唔比講真心話，只可以讚美
難怪DC獲獲新奇獲獲金啦

屌
趕極唔走，有時間就去幫你個post R多d正評啦

個人咁臭閪八婆格，搵鬼同佢奶鞋底咩

一黎到就屌話係賣肉賣女 咁樣叫講真心話？
明入黎搞事都可以話自己係正常討論 你係叻既

想討論下DC姐，一黎就直接屌人

咁撚快有得睇?

30

好期待gal gadot

我見個POST名都講明J女既
諗住付和下姐

出去呢個POST定連登？
我理解能力差，真係唔知150軍師你城池既管轄區域有幾大

咁CA係咪賣仔賣肉畀班臭西打潛艇呀
答我未呀

唔知啊你肯打咪係囉
反正我同大多數人一樣，入去係睇一套完整既電影既

可唔可以答下我？
體諒我新黎，已經迷緊路

你地有私怨我明
不過睇女有咩問題呢，其他戲都會睇仔睇女啦
利申番兩邊都睇

最慘有人唔認呢
J女咪J囉，咁套戲係得呢個賣點嘛

其實你都幾撚慘，高登又冇人理你個小圈子，過到黎又摟屌引戰，但眼見都係屌柒你為多

原來係我做決定？
好呀，咁我而家講明，以後我開既post都唔歡迎你 會員:119223 勝利就是堅持 留言，你再入黎留言就代表你自認係一隻狗乸，仲要淨係吠得大聲既芝娃娃狗乸。然後每三個月就俾人中出即飛一次。

同埋對家既討論區走入黎挑機會唔會過左火呢

屌你地又黎陣臭西味 放條生路黎啦

端午節去睇

依個我唔同意

唔得，呢張真係見一次笑一次

未來人又出現了

利申番兩邊都睇

不過勢估唔到仲會有咁低質嘅Marvel狗

舊登自己推post推到痴鳩左線

自己入場打j仲要以為個個同佢一樣
世界唔係圍住佢轉㗎

導演話續集set喺1930左右，但bvs講過100年前walk away from mankinds

見咁快有3頁以為有咩新野睇，點知又係世界大戰

marvel fans真係越黎越乞人憎

有新clips呀，不過唔建議睇

Btw係某班聖戰撚姐

fb睇左45秒嗰段

有個香港女仔抽中左去美國vip premiere，仲有得同gal gadot見面
好葡萄

葡萄到

仲諗住入黎睇世界大戰，屌你小學雞鬧戰黎既？

屌走左啦

6月1 imax

都唔知點解30號冇imax

同埋佢啲imax全部2D

Square有3d呀

飛已買

30號優先場無大院上

DLC!

離題
gal gadot嘅譯名(姬嘉鐸)真係呢幾年嚟最高質嘅一個

抵死
之前個個post都怨婦咁點人名單單打打
而家人哋浦頭就欲拒還迎

邊度有2D

唔見有imax 2d

所以咪要即刻開個討論POST,召集幫手囉

都估到狗乸你姣婆守唔到寡

你都唔差
先撩者賤

咁你一定係話狗乸賤啦

智商150連簡單閱讀理解都懶
做人唔得咁㗎

呢個真係譯得幾好

你睇下個post邊個撩人先啦

你望返自己開嘅post先啦
自己講嘅野都失憶

我開咩post?我開post不嬲marvel還marvel dc還dc
係oscar果個先撈埋一齊講

6月1買左imax 9點 11點 1點 同一個位連睇三場

再講
你行下marvel影視討論post你頭幾頁都會見到我，
Gotg2讚唔停口
if未睇到13，一致鬧果時我都仲話好睇。
就算13會拉低成個分我都仲話rt對if評分過低。
出post支持venom引戰定覺得Logan 好睇引戰？

淨係最近zack新聞個post你都無啦啦點人名
其實咁做真係好無謂
本來好地地傾緊新聞，吹吓製作嘅問題
係要點名撩返啲野嚟講
你唔怪得有人上水應你喎

好耐之前買咗飛
佢寫imax (2D)

你係咪成個post睇左最後幾頁？
第一頁已經有人搞事啦，我忍撚到第五頁先開佢拖算係咁

Where?

imax得ua咋嘛

不過佢而個網改返
我買嗰陣係寫3Dimax (2D)

開post就見到啦
你第一日就點新生趣名
印象中係連登都唔係第一次
好玩唔玩搵個最癲嘅，呢種私怨式點名
仲有你隊友都一樣

屌笑撚死人
叫人睇名
你自己有冇睇名呀？

咁係3D定2D

我點知你地咁多野？ 出番去啦。
得啦，知道你地要入侵連登啦

人地求其改個名當你狗咁撚
你又真係發哂茅炒撚哂車
想訪問下你有咩感受

咁都有得嘈
平日英雄片我會睇2d
呢套會睇3d睇下女神對波會唔會飛出黎

非常好，可以出番去幫個冒牌貨推post

那有波

呢頭大大聲叫人認住舊登聖戰撚 好似好撚熟我地咁
個頭就話唔知我地咁多野
柒到你
仲有 我地只係冇開post 唔代表一直冇喺連登出沒

好煩，睇你哋耍花槍
仲要殺出個程咬金

冒牌都可以撚化到你
原來iq150加速讀連中文名都未識睇

之前就狗乸狗乸叫得咁親熱
而家就口口聲聲叫人冒牌貨
你好傷我心

咁我咪唔知囉
你咪又係衝入黎聖戰
你估我真係好得閑認你勝利先定堅持先

雖然你搞到所有人炒晒車
好想腸酒俾你

所有人炒曬車？又話得我一個認錯

你搞清楚
我入黎係為左恥笑你柒左咋
唔認得我叫咩名，又叫人認住我個名係聖戰撚？
嘩原來你想跣鳩其他連登仔

咁佢開得你地個post，又用埋元老名。
又個個dc marvel post辣火頭，點解唔叫得佢聖戰撚？又點解唔屌得佢？

人地本身就係針對你想玩鳩你咋
唔呃埋其他你口中既聖戰撚點撚化到你

乜撚野元老名 你係咪唔識睇中文字排序
就算佢係聖戰撚 咁佢係咪我？
你認錯人柒哂就認啦柒頭
仲兜

你地兩公婆不如返去扑場野先啦

我以為咩事咁大陣仗。
你話所有人參與成個prank就話寫個服字俾你地姐
原來為左昆到我昆曬所有人

我寫番個服字俾佢囉

因為我係個POST頭一頁已經明示左

狗係靠味道認人，唔係靠名架

我仲要係公海出個虛有其表DC POST比你估
我真係以為你150智商估到
定係我高估左你？

見撚到個iq 爆撚晒棚既弱智仔開post即係逼我負皮唧

拍到正正常常已經收貨

從來無質疑過。

柒左咪認囉。想搞清楚成件事又係兜
我認錯左人名
對唔住大佬
我會以後會認實你係堅持先

多謝，但我唔服你
我對你好失望
緣盡啦……

咁究竟你係邊個

其實特登入黎搞事係咩心態
明明以前都係捉到有人前言不對後語先會追擊人
而家變到特登入黎搞破壞咁

條友咁勁 套戲未上就知得喱個賣點

Patty:無野俾wb del左

班高層終於知醒

Post錯poster無人講

然後我覺得sia首新歌唔係幾好聽
Ss果d原創好聽d

你諗下邊個人係其他討論post提我地咁掛住我地先啦
明明個邊都係好好討論都要俾說話人聽
想靜靜地做下cd rom都唔俾呀陰公
先撩者賤
以家黎左又開左個post俾佢黎嘈又唔撚入一味入呢個post仲叫人走算點先

雖然我知佢mon硬個個post
但黎到呢度佢實見到啦
黎呢度同佢講返聲囉：
我知你唔夠我地黎串唔過就唔撚回post嘛
但乖啦去個邊回post我地慢慢同你傾囉

一定係咁啦

你一定冇開口埋口舊登塔利班啦

你自己就睇下果個post頭五頁有無似曾相識既人名搞事啦。
連登個撚個dc post都有
自己人搞事無問題，我串鳩番你地就係撩事鬥非。
最叻係你地啦

無論真堅狗定係假堅狗，都係引戰狗

新tv spot有

星期五睇imax
但係我到而家都唔知係3d定2d

飛已買,一個人都要入場睇下

買左端午節 又一城早場
只買到最後個行

全部都係3D
IMAX得一個星期
8號就要讓位俾Tom Cruise 一日得返一場

太多大片上
魔盜王上得一個星期就要轉wonder woman咁

下個月又勁多片上

原本仲想睇兩次imax 不過應該唔夠時間

入機場睇

IMAX一定要入機場睇